民建聯派傳單比我便大叫「賣港賊，死開！」

見到老人家都照嗌，嚇到佢地唔識反應！

可唔可以比老友記一個微笑
然後幫佢地接收所有傳單
然後扔撚哂落垃圾桶 等佢地可以收工同班老友記去Rap

我比較建議攞完之後，叫佢加油或者支持佢，然後走去無人既地方撕爛先掉，要比佢地覺得有勝算，區會如常舉行，民調都口投禮義廉，如果知道大敗佢地會無所不用其極。

唔好直接掉！要撕爛左先，見過d助選係垃圾筒執番再派

廢老幾時變老友記?

be humble